Wifi router問題求救

正話換左隻新Router 但setup完得電話search到個wifi, 電腦search唔到新wifi
請問可以點搞

試下只開2.4g WiFi

應該唔關事 舊router射2.4同5g都收到
係轉用新router先搵唔到個wifi

push

use app

wifi名同舊一樣？

咩ROUTER先?

最後你點解決？

退貨換過第隻router就無事